# Branch strategy
- Репозиторий будет вестись по [GitHub Flow](https://docs.github.com/en/get-started/using-github/github-flow)
- Ветка master-ствол, от нее будут отпачковываться дз
- В каждой ветке дз будет центролизованное ХД и от этой ветки будут отходить ветки с экспериментами , удачные будут мержится в ветку с текущей домашкой
